如果麥當勞開主題酒店

應該用咩主題？

我先：滑啫啫之夜

老魔

連登仔之夜

腦

金鐘夜

有錢人獨享：
M記加大房間

露宿者之家

滑嘟嘟呀

你冇果條先叫啫啫

難民營

召喚漢堡神偷

連登仔專享：
GAY bar酒水半價

酒店男女廁比例係點?

麥當勞叔叔之夜

薯條浴，泰式辣醬spa

成班油頭一齊浸

身上面有傷口既話

漢堡神偷車服務

咁咪老師我要大大力

正丫

真絲

藍藍路

上海福喜雞

走塑環保屌

加錢買間加大房
入到去發現其實同普通房差不多